會員活著何求唔準死，你仲要日日反朗反美斯

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

做咩